你地覺得乜都輸哂嘅人 就係輸嘅原因

不分化 不指責唔係只係口號嚟㗎，要做㗎

輸乜撚嘢呀

覺得輸緊就幫手做文宣啦

對家少柒事咩而家？

但佢地仲係keep住撐警撐政府喎

咁多時間話輸呢樣輸嗰樣，幫手做下文宣啦唔該

再咁互屌落去先會輸㗎

推
出面10個有9個失敗post真係痴撚線

不分化

停止散播失敗主義

推

喺你認為無用/五毛嘅post

善用不推文功能

唔係話輸晒就贏咩？

Sorry 唔係好明咩意思

學政府，冷處理呢件事
專注講721 811

同搞批鬥有乜分別

明我講咩嘅就一齊屌醒班政治潔癖撚，冷處理今晚嘅事，專注721 811 幫我share出去！

冷處理係一個方法

但我覺得道歉行動都有得諗

始終今次搞到嘅係外國人甚至救護

大家再傾 辛苦手足

推 唔好再理失敗主義分化post

再開民間記者會一定會問
做好準備應對
強調唔能夠排除有鬼帶頭

推，小心被帶風向

[正視聽]黑警舉真槍前因後果